★11名共和黨參議員拒絕認證，要求緊急審議選舉結果，特朗普翻盤在望！

咪撚lamp

可以慶祝定了, 今次係冇得輸

支拜組織

得11個
9成共和黨人都係deep state
支持共和黨參院輸撚埋佢